【新手開戶】想問下大家買美股用緊邊間券商？

開戶麻唔麻煩?
洗唔洗要護照？
有無話要幾多最底金額先開到？
用唔好用？
安唔安全？(最緊唔好突然執粒)
交易費佣金之類貴唔貴？
入錢同出錢方唔方便?

Charles Schwab

First trade
最緊要離岸

有冇人用渣打 匯到錢去firstrade

好撚貴，一次要$200-$300

你用渣打？
想問下係咪打完swift code 間銀行名唔一樣都匯到錢？

開咗戶口未入過，問咗我覺得貴
其實可以試下用transferwise，平好多

唔該巴打

睇下先

原來firstrade 唔可以用transferwise

sorr

渣打tt 去 firsttrade 入錢好貴
一係就開 citi priority tt 免費
唔夠錢就要用匯豐，tt 好似收百幾蚊，收費tt 黎講應該最平

如果有ib acc 係咪可以轉到錢去ft

太多人用呢個方法而家好似 ban 左，轉唔到去 ft ac

今朝第一次落分行匯錢過去
過二日先知得唔得

[url] /url]

分享下

伸手開戶

點解有人負皮冇人解釋

打手？

CS係券商？

如果係ibhk轉股票過去都唔得？

SoFi

巴打知唔知美金cash 點入到落sofi?
想唱定美金